Wird König von Jordanien auf ISIS HIMSELF Luftangriffe führen? Berichte sagen, dass ausgebildete Pilotpläne an dem Angriff teilnehmen, nachdem sie Clint Eastwood's Unforgiven an Kongressabgeordnete zitiert haben